人在南美之你問我答

人在智利,準備遊大半個南美
岩岩澳洲工作假期完
無野做傾下計

南美妹啲屎忽係咪都好正？

同房個歐洲妹比較正 日日係房唔著褲

有冇執返劑

佢日日都4AM先返黎
問佢佢話係朋友屋企飲野
二手野
BTW,我間房得我同佢

500萬夠唔夠過世

屌 一齊飲下嘢 孤男寡女好易搞掂 上馬

我一日住14USD 自己煮野食一個星期50~70USD
自己計

不了 每日都係二手

叫你搵老婆咩

Hola amigo

有乜野玩

諗住玩幾耐?

Alone?

係咪好多假警察？

條女索唔索？鐘意gringo 嗎？

係Santiago？
澳洲飛智利程機票幾錢？
識唔識西班牙文？
心目中有咩地方必去？
打算玩幾耐？

小心扒手呀

成日係南美po 見到巴打你
Btw 樓主會唔會行inka trail?
我上個月去冇book 剩係行到Salkantay

因為個地方好撚夢幻，去玩真係好撚正，不過背後個歷史都幾悲哀

希望呢世人有機會再去多次

我岩岩都去完兩個月 景點風景都好正
係唯一唔係太鍾意個到既食物

好想再去埋南美其他國家

我會呀 下個月去完復活島去

單程 4~5000HKD掛
我岩岩上左去Calama,所以潛左水 岩岩先有WIFI
我係一D都唔識
智利既話:復活島,Calama,百內國家公園
我玩5個月到啦

野食方面真係不了 我依家日日自己煮

等陣搵小小風景相救老母

屎屎屎

Hola

我以前未搵唔知原來復活島係智利

未見過假

樓主有無行inka trail ?

未行

巴打覺得Salkantay正d定inca trail...諗住下年去...要連埋下年d假放先去得南美玩耐d

想問下5至7月天氣會唔會差啲
想下年去

天氣答唔到你
但凍就凍撚緊

我都想知 我計劃用五日行
南美一生人去唔到幾次 要去就去多d地方

之前係聖地牙哥既相

申利：呢張係iPhone 8

人在阿根廷
反而覺得南美一次就夠
雖然景點靚到 但係town同city都太污糟 食又唔岩食

去首都/大少少既城市又要驚打劫 你可能話去旅行要小心 我唔怕俾人偷野 因為防到 只係打劫真係無得防

仲有一樣野係近排先發覺 就係南美絕大部分景點都要join tour 無得自己去 即係局住要俾多好多錢

污糟我都預左
但join tour呢點真係on9到仆街
一係就自己識西班牙文自己渣車

Btw 巴打玩到咩時候

post多d靚相出黎睇下可以嗎

呢到行56K
我盡量

半個鐘前影既 執左小小直出咁淨

我下年黎Santiago exchange 半年，
3到7月
有好多野想問

答到就答

玩埋個九月就返hk了
宜家係ushuaia 之後就上返buenos aires 一路向巴西
所以又不斷上網睇BsAs同rio俾人搶野打劫既文 好絕望好想skip

南美我係由cusco開始經玻利維亞再入智利然後一路南下
呢個幾月都覺得好安全
黎緊就要開始擔驚受怕咁出街了

我本身個諗法係難得去到 又有車接送 呢d錢無理由慳啦
但過左個幾月先發覺唔太對路 d錢有d倒水feel

想問下Santiago 南下，沿途去到ushuaia可以七八月先去？
因為我之後個學期去到七月頭
嗰面冬天驚會封路
買上網搵過嗰便嘅旅遊季節係11月到三月
所以真心求教可唔可以七月先由Santiago 南下
會唔會少啲野睇

BA小心terminal de bus附近嘅貧民窟，Palermo都算好安全，夜晚唔好喺La Boca遊蕩

我同你條線一模一樣
開頭我都驚巴西RIO

但最後無野
唔好夜晚去沙灘
同 星期六日 去寫字樓區

其餘時間都算安全

Salkantay 就係五日呀 我剩係行過Salkantay
不過網上好多遊記話Salkantay 風景好過Inka Trail
如果你想下年去Inka Trail 記得早少少book

治安好唔好？英文溝唔溝通到？會唔會買罐午餐肉去委內瑞拉屌閪？

我見Salkantay 有得玩埋zipline

收入來源係咩？

係呀 包團個陣睇下有冇包埋

Thanks
日落點都死返hostel

最緊要都係最後無事

我8月7號由santiago巴士去pucon
然後都係巴士去puerto varas
之後就揀左飛機去punta arenas 因為平過搭廿幾個鐘既巴士
如果一心諗住全程巴士 由puerto montt或者chiloe都有車去 或者你可以過境去bariloche 再沿路落去el calafate
交通唔算大問題
而落去ushuaia都係無問題 只係班次疏 幾間巴士公司每日一班或者隔日一班都有

我呢次既淡季南美旅行其實都幾順利 而且好既hostel又易book
除左七月旱季行salkantay落狗屎咁奇妙之外
Salar de uyuni 要水有水

唯一要小心就係智行南部如果想行下山會有雪路要行

我去埋 chalten 同 百內行山

好正

係咪行W trek? 呢個好出名 其實都想行
但係行完salkantay之後 暫時唔想再旅行咁辛苦了
Join左full day tour 睇景已經心滿意足

交通 我發現坐飛機有時會平過巴士
我琴日買calama返聖地牙哥先30usd

Working holiday 草返黎既錢

哇 30usd勁平
我果陣搵都要60usd左右 已經平過巴士 起碼唔洗坐24個鐘 短幾年命呀真係

我係連行李連稅
單張機票9usd

去完南美一直好掛住南美
我覺得秘魯嘢食係最正嘅

係啊
W TREK

我仲要四日三夜行完 但好趕

都係五日四夜好D

係美洲人既東南亞咁

我個ex係智利南部punta arenas果度嚟 佢話好近南極啲風景好靚

巴打果時去幾錢
我岩岩搵完9月尾去最平都700USD

樓主住咩地方，住宿幾錢

想問樓主ATM點樣拎錢
開張Plus?

咁貴架咩
你有時間可以去到hostel先問 可以租裝備租營租爐具 自己買食物 紮營可以室內同室外 當然室內貴幾倍
Tour guide 可以係hostel同其他人share
應該唔洗二千蚊港紙
定係9月尾旺季啦？

我係hostel偷聽的 大概係咁

智利治安好唔好

一個好大風既港口😂

我果陣 夏天 唔駛tour guide
沿路好多人
條路都算清楚
又唔算好危險
我覺得唔駛guide
如果 想住屋仔 就要好早book
有得包早午晚餐 貴但唔使煩
camping 平
但睇你帶到幾多野

有幾段 你要full gear 行 你就覺得不如比多少少
除非 窮遊 或者慣左 full gear 行幾km

有無入場睇智假